第一次賭錢 想問咁係咪贏錢

唔好gel

留明 gel到咁高

呢場讓和

第一次？

Gel頭收錢

係！

過2

第一次都賭咁大

好似收得一半 建議留返下季果場完左再搏大霧落馬會收

佢依家讓平半唔係半一喎，點樣收唔足全格呀

收錢再買車仔贏

點解會睇到收半格

第一次賭錢 不嬲馬會打五折
青 都係新手喎

即係贏左錢?

全格啦

樓主呢個盤既結果一係輸晒/一係豬半/一係全格
依家贏1-0咪收齊囉
樓主好波

好多真心膠

樓主可以上樓了

樓主黎緊allin哂車路土可以做李嘉誠
信me

珍牙

收爹啦

下場樓主愛隊輸波再加歐聯輸比皇馬 下季又無得踢歐聯啦

仲有冇